+++
title = "4 Международный Кубок Хайфы"
date = 2007-12-06T04:46:06
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/4-mezhdunarodnyj-kubok-xajfy/"
permalink = "/post_2590/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00003.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "4-mezhdunarodnyi-kubok-khaify"
aliases = [ "/post_2590", "/4-mezhdunarodnyj-kubok-xajfy",]
type = "post"
tags = []
+++

Израильский Центр Интеллектуальных Клубов (ИЦИК) и Хайфский клуб ЧГК приглашают желающих принять участие в синхронном турнире &#8220;4-й Международный Кубок Хайфы&#8221;. Редакторы пакета Олег Леденев (Израиль-США), Леонид Папков (Израиль-Канада), Алик Палатник (Израиль-Италия). Турнир состоит из 45 вопросов. Рекомендованные даты проведения турнира - 5-6 января 2008 года. Другие даты - по согласованию с координаторами.



<!--more-->



Заявки на участие в синхронном турнире нужно прислать до 1 января 2008 г. координатору турнира Юлии Воробьевой (yulya at chgk.info).



Заявка на 4-й Международный Кубок Хайфы:



Город:



Число и время проведения:



Примерное количество команд:



Имя, фамилия и адрес ведущего, которому надлежит послать вопросы: Имя, фамилия и адрес Представителя:



&#8212; Юлия Воробьева